觀塘閂口執到部手機

唔知開係咩台
係A出口閂口執到個Nokia手機
雖然係舊式推機
應該係老人機
但係都po一po
睇下邊個巴絲既父母唔見左部手機
我因為趕時間
交左去客戶服務中心就算

樓豬好人

幫推

輕輕一推